有冇巴打個頭髮剪到好短？

我都長頭髮，但起身個頭唔會一pat 野，好順

我3個月前都係長髮扎辮，但係以家前短左反而仲唔慣
以家好後悔

長髮唔緊要，最緊要唔好長得黎又唔靚仔，污污糟糟咁

長年剷青
勁爽

要頭型面型靚先carry到

自從我剷青之後聰明左，胃口好左，性能力仲強左好多添

最起碼要面尖

我都覺會聰明咗，記性好咗，可能因為頭部壓力減少咗

性能力就見仁見智啦

之前試過留長髮扎辮 係幾型仔
煩就煩在唔吹頭既話2，3個鐘先乾
吹都要吹好耐
仲好易甩頭髮 幾日就要掃一次地 成地頭髮

Buzz cut

剷到好光

之前留長髮留到落肩
一剪allback 成個世界唔同曬
吹頭吹幾個字變成抹兩抹就乾好撚爽